封了！

[url][/url]

封啲唔封啲有撚用？

算唔算 【跪低】?

你都真係幾on9

CLS，封啲唔封啲係咩玩法